好嬲啊，777係咁撕裂香港人，黑警五毛廢老藍絲紅媒又助攻

佢地日日開記招洗腦宣傳消極負面訊息俾市民，就算唔睇cctvb都避唔到，now 有線 RTHK 都會播